他日共產黨倒台或香港成功獨立， 一定要開軍事法庭清算

你話我係陳雲痴線佬都好

特首同三位司長一定要打靶， 其他局長則按佢哋嘅罪行判刑， 輕質無罪釋放，重則監禁

賣港商人要抄家，等同德國起初抄猶太banker家， 因為佢哋嘅錢係靠壓榨同賣港賺返嚟

佛朗哥政權都係因為見大勢已去，願意以不追究為條件放棄政權

但係香港呢條數一定要找

我怕真係有呢日，係d黃絲左膠走出黎話「唔准濫用私刑」

就係因為現代成日搞大和解， 所以班友越做越狼死

應該全港直播，綁喺金紫荊廣場旗桿下， 用舊式fire square槍決， 遺體篕上五星紅旗及共產黨旗送返支那

另外要向歐美各國要求取消高官、親支、賣港賊等人外國國籍及居留權

軍事法庭審判點到佢哋話事

佢哋都係欺善怕惡， 有冇見過佢哋反抗共產黨？

無

槍決唔啱
應該斷頭台

不如寫定本港奸列傳到時方便清算

其實一般人從寬處理先係正道 即使係商人都好
清算係清算有權力既人 例如政權高官,國安爪牙
而且睇佢地合唔合作 逐樣計

呢啲想法同中國五千年傳統有咩分別 清算屠城呢樣野, 中國做足五千年

先進少少, 美國已經無再做

有呢種諗法骨子裡都係中國人

不能同意更多

斷頭臺

將中聯辦夷為平地
所有職員送入集中營準備行刑
所有資產充公

基本上一定係放寬處理 唔可能全部一刀切話殺就殺 咁樣唔會得到人支持
即使啲人願意認罪 想繼續留低 你都要比機會人
睇返法國大革命史 要學識吸取教訓 去到某啲位要理性處理
唔係一味貪爽快 因為走向極端時 永遠都會有人更加瘋狂過你
所以就算獨立左 基本上要嚴懲既人 100個都唔知有冇

紐倫堡審判？
遠東國際法庭?
有冇讀過歷史?

陳雲個講法係所有人包括啲廢老都清算埋

高官要審佢無問題, 你buy陳雲果套, 最少清算幾千萬人 國師話毓民/盧斯達都要清算, 放響歷史context佢地只係算平民

要反問返你有無讀過歷史/有無睇過陳雲啲發癲清算comment

特首同三位司長一定要打靶， 其他局長則按佢哋嘅罪行判刑， 輕質無罪釋放，重則監禁

其實唔駛等，而家都可以清算

點止，果堆講閪話既前官員都要剪脷，流放支那

真係要 拉晒班賣港狗官同奸商

智力有問題者，例如你， 我哋一定會好好照顧

睇下馬來西亞啦 人地有冇槍決納吉河馬呀

你條依附權權嘅垃圾， 牆頭草

人哋選擇原諒，係人地嘅事

等於我原諒殺父仇人， 唔等於你要跟我一樣咁偉大

另外納吉同共匪差太遠

到他日成功你咪又係轉軚

袁世凱2.0

奴性重，同晚清一樣

我覺得樓主唔夠狠 凡係出賣香港唔理係高官議員土共 應該學番古代咁將佢地誅滅三族 父母為一族兄弟為一族子孫為一族兼抄家

到他日成功

本日最好笑笑話

以色列 Nazi hunter

佢班仆街等受死啦

禍不及他人

凌遲 一千刀

乖啦,夠鐘做假期功課啦,唔係星期一又俾老師鬧

笑死，當自己邊個
上位都唔到你地金鐘傻鳩啦

你諗下你做完之後, 同西方國家關係會係點?

馬來西亞都清算納吉布

台灣韓國民主化左之後有冇處決清算晒前朝d人啊 只有第三世界先會咁野蠻

我係被壓迫嘅奴隸

你係心甘情願嘅肉便器

轉咗account未?

笑撚死
依家個革命領袖俾人拉撚埋
呢度班爛卒都不如嘅騎呢怪仲掛住ff「到他日成功」後點樣清算人

原來法國、美國、德國都係第三世界野蠻人

處決自己國家人民同處決敵對戰犯都唔識分？

所以你話叫人支持獨派

睇你地ff都幾過癮

快d走出黎添呀，清算埋呢班友

睇你含權貴條撚，含到雪雪聲仲過癮

唔通支持含撚派咩？

左膠就由佢啦，咁多年來咪又係同獨派一樣得把聲，到時清算港奸果陣都係嘈兩句然後就冇然後

知唔知咩叫軍事法庭

革命軍唔可以組織？

蘇聯清洗非軍事人員都係用軍事法庭

真係有依一日既話
你仲邊有選擇既權利 😂😂😂
你係要比人槍決個個呀🤣

所以USSR到而家都唔係一個有人權有真民主嘅國家?
越黎越覺得香港有你呢啲傻西真係好撚民粹化, 甚至有啲似Nazi一開始果啲意識形態

label我左膠黃屍大愛5毛都係咁話

所有革命起初都係盲目、民粹

問題係事成之後識唔識得還政於民， 孫中山做到不過時機太早

天琦入獄已經成功左一半，
只要等到佢出獄，港獨自然會成功，
中共同班五毛實嚇撚到瀨屎

唔好講on9野

到時可能係，藍絲阿伯掉轉槍頭捉住何君妖一家係維園批鬥，成班左膠喊哂擋住話要理性呀，要比公平審訊呀

清算係唔可以同理性掛勾

歷史著名嘅紐倫堡審判都畀美國好多大法官批評批證據不足， 甚至唔按照一般法律程序處理

呢個時候根本係靠民粹嚟解決問題

不過清算後大家冷靜下來革命黨還政於民，就會變成今時今日嘅美國或者台灣

不過清算過後，革命黨依然依戀權力就會變成納粹德國同今日嘅共產黨

絕對嘅理性同絕對嘅民粹只會帶來失敗， 必須在兩者取得平衡

藍黃智商真係冇大分別